有冇人做緊4PX?

SEND左CV太概幾耐會覆?

試過最快1年後先覆

推

之前女朋友做過 今日番火炭聽日番大西北 仲要即日先講 又冇福利 仲要話我條女做得慢 炒埋魷 但眼見個個同事都係hea做 智障經理

你女朋友係咪EMAIL SEND CV見工? 幾耐覆左?
我9號SEND左仲未覆，應該都冇機會

呢間野好似好多大陸人做